琴晚黃大仙捉走嗰4個義士有冇最新消息

有個係fd 擔心佢

光復香港
時代革命

Push
有一個係frd 冇咗消息 好擔心佢

有個白衫上車前好似大叫自己全名

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

push!!!!

Push

推

大家有冇消息🥺

義咩士
係居民
係亂鳩咁打同捉普通市民

地鐵站兩個，出站一個（=白衫上車嗌名身份證果個）

第4個係邊個？

上身fit 爆個個？

唔係 戴眼鏡嗰個

仲有個係帶眼鏡㗎

街坊黎，咩義士

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

街坊點

今朝哨兵話係北角48小時

push

好似聽到姓葉

唔係 姓林嘅

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

幫手推

義乜野士 街坊黎嫁
每個都係我眼前比人拉走

幫你個朋友搵咗星火或者612幫手未？

居民

有冇幫佢搵律師？

聽過送左去北角但未fc

冇消息反而會冇事多啲

pish

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

黃大仙顯靈

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

應該冇事未放姐 班狗夠料仲唔大大聲講咩

有個係我朋友 係北角警署

幫你推呀

我都係

有啲街坊黎 冇咩會背律師電話

事後報平安 好擔心佢地比人用私刑

戴眼鏡有個係我嘅朋友，佢喺北角警署。希望48個鐘之後有得保釋...

關注

有一個fd既fd 中午放左人

佢身上咩都有

Angus?

九龍某醫院見過白色polo shirt

係